
                      La pelicula se centra en la investigación llevada a cabo para cargarse a Bin Laden. La historia que cuenta es bastante creible, aunque supongo que la verdad total, tardaremos años en saverla. Es una buena pelicula que recomiendo a quien le gusten las peliculas de temática militar y de espionaje.
        
            